【命中注定】28歲當實習老師遇小五女生 「師生戀」18年後開花結果步入婚姻

所謂「緣份天注定」，台灣一名男子近日分享他與未婚妻的相識經歷，引來網民極大迴響。原來他28歲當實習老師時，遇上當時仍是小五女生的未婚妻，18年後他們這段「師生戀」終於開花結果，今年步入婚姻。

該名台灣男子林天福上周五（14日）於facebook發帖，寫道︰
"2002年我在我家這邊的瑞塘國小實習，當時我28，她小五。
彷彿就像是專程去認識她一樣。今年我們結婚。"

相隔18年師生終成夫妻
寥寥數語已交代了他與未婚妻葉懷奇妙的相遇，算一算他現年46歲，2002年28歲的他在一間小學任職實習老師，當時遇到11歲小五女生。當年的小五女生正是即將與他共偕連理的29歲未婚妻。

他在帖文附上一張照片，他與未婚妻回到18年前相識的小學，在「桃園市楊梅區瑞塘國民小學」拍攝結婚照，穿上禮服的他與披上婚紗的未婚妻並肩而坐，未婚妻輕挽著他，二人面上都堆滿幸福的笑容。葉懷也在facebook發帖稱，「繞了一大圈然後回到了原點」。

朋友留言︰自己老婆自己教
帖文吸引很多親友留言恭喜，表示一對準夫妻「幸福滿滿」，讚嘆這是一段「美好的緣份」、「命中注定在一起」，更指可以把相戀故事拍成電影。有友人留言笑說，「自己的老婆自己教」、「28 VS 11，多謝哥給我一線希望」。

林天福當年的學生、未婚妻的同學亦留言表示，「一個在台上，一個在我前方座位，緣分就是這麼奇妙」，林天福回應他沒在台上教學時，就坐在學生的右邊，還稱「我記得比你們清楚」。

11哥：

橡膠同陳凱琳

睇相又無乜違和感

幸褔賓周

成功就命中注定，失敗就「房思琪的初戀樂園」

做老師就用結識女友心態去教書？ 一路屌個29 歲老婆但同時諗緊11 歲嘅佢

橡膠同王馨平拍拖果陣，陳凱琳至岩岩出世

真係識食

中間咁多年佢地一直拍拖？
定大個左(女仔18歲後)見番之後先拍

一個係由細調教到大，勁戀態
另一個就重遇再相戀，無乜野
兩樣野黎

細細個睇住佢大

個男keep得咁好

有無仲教緊書？會唔會又睇中11歲

橡膠52 巫婆 30

由小五玩足18年？ 十一哥d好朋友？

我都覺

孫中山勁d

肯埋單就唔洗坐監？

仲勁過姐撚

分明係多甜老師

咁可以一直有contact
念念不忘/時機到左既

一直拍拖，光源氐計劃

臨老仲要湊兩個小朋友

男人只要有錢有權幾多歲結婚都得
女人個樣保養難、個閪亦會鬆